你知道我對你不僅僅是喜歡

你眼中卻沒有我想要的答案

你知道我對你不僅僅是喜歡
想要和你去很遠的地方

大陸boy

你點整個user name有隻公仔熊

輕輕貼近你的耳朵莎朗嘿喲!

Vip會員